呢場算唔算係北京電視機2.0?

1. 插水呃到對方紅牌，冇VAR

2. 龍門禁區外接波冇事，冇VAR

球證陣間一齊同阿狗捧杯

2 界內?

黑撚到傻hihi

算

係呀係呀 當球證欠垃圾車兩隻盃囉

足總order黎。英足總要睇住轉播收入，唔俾狼隊打歐洲賽啦。假到仆街。
當年李城打歐聯，獌無得打，轉播收入差成億鎊呀

明黑鳩你 吹呀

係呀 好撚黑呀
最衰都係獌狗

就算計波都似未入哂
不過唔肯replay 就知

第二球咁都見到成個波出咗禁區外， 勁

On9
入1mm界都當禁區內呀

我地車狗教你咩係球例
手唔手球其實係計對腳！

明黑鳩你咁點

唔好嬲啦 呢個角度撚知內定外咩

明黑鳩你

軌輸波永遠都有嘢賴

收哂錢！

由圖中可見
接完波後
佢行左4步
右左右左

右左界外
右左界內
2步距離都可以係界內

喂喂喂，點解冇人駁我第一張圖

啊狗話唔係手球

姐係點

咁點？

個波係咪禁區內/外
依個鏡頭角度好難睇喎

樓豬打開籃球？個人係出面但個波係入面都唔計界外架喎

車狗話明黑鳩你
而家食返回力鏢

好嬲好嬲 勁鄧你地唔抵

其實最重要係
呢d 咁重要既裁決，又決賽又對賽事有咁大影響都唔睇var
咁var 要黎做乜柒

守門員用手接波係計隻手既位置而唔係個波既位置
呢球隻手明顯唔係禁區入面啦

課唔夠金呀

唔係計腳咩
車區手足話計腳喎

勁慘

就算阿狗話係手球又點啊

一撚定直紅

獌狗搶口到

好似唔係直紅無得睇Var
Kovacic 個球唔好彩

但手球個play 同紅牌有關，唔明點解會唔睇

唯一解釋真係黑哨

冇心都直紅

12m果時又出現

用手接波wfc有冇心

2015呢場2.0，今場3.0

replay都唔睇你又知係界內

賭輸錢就話假波你老母個對就假波

講到轟狗冇黑過人咁

笑撚咗，乜撚嘢有冇心...

軌好鐘意搵野賴

唔係話冇手球 拿d好少少畫質先

第一球冇得VAR，因為唔係直接紅牌

認真答你，第一球冇得VAR，因為唔係直接紅牌

算唔係黑哨我車都唔洗入到決賽先嚟輸，好黑好黑

你唔講我都唔撚記得卡叔紅撚過

轟狗話個d叫還債
比個機會你隊波還債積陰德
仲唔多謝人

明白嘅 唔好睇波囉 quit囉 下季你成日都見到阿狗㗎btw 唔鍾意？下季quit埋英超佢 得唔得？ o唔ok?兩種嘢姐 第一種就係 唔鍾意嘅quit咗佢因為我可以guarantee一樣嘢 你會不停見到阿狗嘅 唔好問啲咁幼稚嘅問題

夠好未？

冇好畫質啦
直播都唔夠膽replay 呢球

比多d資料大家

1. 今場球證：Anthony Taylor
呢場波之前
佢執教過4場車阿大戰
當中阿3勝1和0負
包括左2017年足總盃決賽 阿2：1車

2. 界內定界外？：留意＃28 圖片

算
不過受害者都係垃圾車

我秒到樓主on9

呢場係1.9

屌

唔鐘意既quit囉

真係未過晒喎

笑死

淨係見到垃圾車冇咗隻盃仔

咪痴住條界邊有禁區外

人地+2gc 點會黑鳩人

早幾年黑到卡迪夫城降班

你呢張要再較早多少少

因為呢張佢係已經攞返個波入去個下
呢張係個波未過哂白界

就咁都睇唔清啦 個刻仲難講

係呀 P圖安慰自己啦

呢個角度好似未過晒..

明黑鳩你，咁點？

算 因為都係輸

更正：
比多d資料大家

1. 今場球證：Anthony Taylor
呢場波之前
佢判過4場車阿大戰
當中阿3勝1和0負
包括左2017年足總盃決賽 阿2：1車

2. 界內定界外？：留意＃62 圖片

屌你咩
VAR發明咪就係咁用
唔係要佢贏時就唔用
要佢輸時就double check
紅牌果到都係啦, 點會唔check

冠軍已嬴,理撚得你

咪撚係咁拿張手震相啦 師兄2020年啦

我影架咩屌你老母 連replay都冇呀831呀

on撚9 影得清清楚楚

其實根本成個var 都on9
點解唔會直紅就冇得睇
一個錯判一樣導致一方打少件， 咁都唔睇

屌你 唔直接係到Po埋張圖？

一場歐聯 一場足總
冇得比啦

其實冇慢鏡片真係好難睇
太近條線， 張圖早0.5秒定遲0.5秒已經唔同哂

你屌得我岩

阿狗都好耐冇試過比人話黑

唔係個個判罰都睇 好合理喎

咁你就咪撚post咁多次啦 睇到架啦

咁咪睇慢鏡囉屌
potential red card
即係點
想你贏時就睇VAR
想你輸時就唔撚睇?

鳩up 咩0.5秒又點講得通

蓄意手球先會直紅

抵死轟狗

I don't know if the ball is on the line (angle may be misleading), but the VAR can only intervene if he feels it should be a red card. The act of the goalkeeper handling outside the area is not an automatic red.

The VAR cannot give a free-kick without a red.

唔明計手個計波有咩分別，接波果下隻手同個波理應都係同一位置

成個post入面少有既理性巴打

唔撚係啊柒頭 睇球例啦

第二黃無VAR 因為唔係直紅
疑似手球VAR check，因為VAR team 覺得根本唔會係直紅foul 所以冇VAR check
樓上係咁嘈手球其實冇乜意思 因為就算真係手球都最多黃
因為VAR team 覺得唔係直紅foul o者係唔係直接影響入球
2:1 果球比爾連果下更加冇foul 佢係被剷
要嘈就嘈個第二黃

人唔笑狗都吠 清清楚楚

VAR can only intervene if he feels it should be a red card. The act of the goalkeeper handling outside the area is not an automatic red.

The VAR cannot give a free-kick without a red.

我就係話球證on9
成個var 都on9
呢d 咁重大影響竟然唔睇
要民間自己cap 圖係度睇

一撚定直紅就VAR左啦 e家VAR都冇呀

睇乜撚啊 知唔知var幾時用得啊

你有球例就貼啦on9

黑係黑 不過抵撚死
利申曼

乜撚野
我咪話個var 系統on9囉
呢d case 都唔睇得

波點界但手可以係界外

傻鳩唔撚識例學人睇波
淨係用手block必入波同dogso先會紅咋撚樣
Block射波同進攻機會就黃啊
點樣一蓄意就紅啊？

認同
上面仲話咩"覺得唔會係直紅"所以唔睇
屌你老母, 咁咪自打咀吧囉

咁乜都可以"覺得唔係直紅"就唔睇架啦
明明事實就係唔知會唔會係直紅先睇
屌你地老母調返嚟講

咁你大撚晒架
"覺得唔會越位所以唔睇" 痴撚線

試解釋如何用手"接"波但不蓄意?
俾外星人控制左個腦?

咁乜都可以"覺得唔係直紅"就唔睇架啦
明明事實就係唔知會唔會係直紅先睇
屌你地老母調返嚟講

咁你大撚晒架
"覺得唔會越位所以唔睇" 痴撚線

咁乜都可以"覺得唔係直紅"就唔睇架啦
明明事實就係唔知會唔會係直紅先睇
屌你地老母調返嚟講

咁你大撚晒架
"覺得唔會越位所以唔睇" 痴撚線
feels it should be a red card
乜都feel 乜都唔洗睇

上面個張波係頭既左邊wo

笑死😂😂😂

咁係因為呢個情況冇可能紅牌囉咁點睇var

你錯喇
全場係有唯一一個VAR
就係判12碼比阿果球
所以球證既眼睛係雪亮既

Sky Sport HD playback, 什麼cap圖請收收皮

睇呢張 清d果張係遲左

直紅foul呀大佬
上面手球 VAR team定義為non直紅foul..咁個VAR check就唔會做
所以可以係有手球不過係紅牌 所以冇VAR check
越位foul 係foul or not 咁就會有VAR check
明未？

有多張圖比較下

單刀機會
假設龍門真係禁區外手球防單刀
咁都唔會紅咩

點會無可能呀咪撚玩啦
你話無可能姐
定係又靠球證feel ?

咁不如話你feel 乜就乜 唔洗討論搞掂晒

喂喂喂，唔好唔記得你姓咩

點解冇可能紅牌

咪臭係
啲阿狗不如較慢多幾秒啦個龍入埋你老母個閪呀

已證明手部接球時係12碼線內

Dogso好多條件中曬先會有架

唔好cap圖啦
片都有

好嬲好嬲好黑好黑

其實果球啲人又可以話球證feel到無foul
唔洗睇

咁如果球球都睇係好影響流暢度既

條片真係無喎

呢球點會Dogso啊唔好玩啦唔係dogso又點紅啊

嗱831 有片啦 咪撚再炒車啦 真係好嬲好嬲

個波未過晒白線都可以用手接?

低清果張係咪改圖黎
兩張阿爸喊係同一個姿勢完全一樣

cosplay黑警?

緊係紅啦痴撚線
點樣係feel 到唔會紅 而唔睇

點解有可能紅牌

呢段就真係似墊界
不過冇replay 真係幾on9

我咪話依張個波個頭係左邊囉所以清d個張遲咗係唔準

online 計區內

阿狗真係好人仲同班車狗解釋
相反車狗會話明黑鳩你

哇你呢個世界級，我拎黎pin

可以隻手/腳係白界入面就得

眀假波黑哨都唔認 阿記球迷？

Dogso 好難架 最基本攻方有皮球控制權都冇啦

1. Never a red card
2. BT Sports 睇完慢鏡都話個波未岀晒

條友例都唔識就係到吠

其實唔會球球睇
你第二張黃牌睇
有機會影響入球既睇
一場都睇唔到3,4 次

第二張黃唔係紅呢個settiing 唔俾睇var 又係好on9

明明var 都係用黎防範誤判影響，依家就係第二張黃完全誤判影響哂賽果

brian車

收曬軌皮

好難叫呢個係單刀機會

都唔知2.0乜春 on99

第二張黃都唔比睇
仲要吹錯

仲點撚樣盲撐條例

秒撚左班傻閪

因為唔清楚個波係界內定外囉 定你想講你金睛火眼一嘢睇到?

佢地咪話呢張遲左0.5秒囉
但奇怪低清果張個阿爸咸個動作同呢張一樣 係得龍門對手唔同左

著起藍衫就學人俾假證供

第二張黃應該要睇
所以kovacic好無辜

Azp犯12碼果球就單刀啦，咁都無紅

就算界外都唔會紅牌架喎你覺得呢球係dogso?

係囉 全世界都黑哨

又可以講十年

取消左全餐？
不過大衛雷斯好似之前先食左全餐

唔好咁

BBC有片
之前果張source又冇片又冇 都唔知係咪改圖

唔關事 而家都會有全餐
本身係紅嘅foul係禁區入面做都係會全餐，唔會降格

你睇返上面張圖啦 阿狗最後兩個防守球員都慢Abraham幾個身位喎

係，真係唔知佢地點度出黎
點解可以係有var 既情況下， 容許一個誤判趕人出場
原因就係因為球員本身有一黃係身所以就算間接紅牌出場都冇得睇

成班係到睇P圖丁 影都有埋喇 好肉酸

假嘅條片
執咗成幾個字先整到出嚟

咪撚咁肉酸啦

Dogso其中一個好重要嘅條件係攻方控制個波

黑哨收左錢

你講埋條例名佢地都唔肯google黎睇 仲要憑自己睇波感覺爭論

比多d更清楚既資料大家

1. 睇唔清楚界內定界外接？
我比條link你慢慢J
360度無死角 replay
有曬慢鏡畫埋線

感謝＃134巴打提供

2. 今場球證：Anthony Taylor
呢場波之前
佢判過4場車阿大戰
當中阿3勝1和0負
包括左2017年足總盃決賽 阿2：1車

On9 車仔著數個陣又唔見你地講，再講你地中龍都無幾多球

唔好咁肉酸啦

高汁

下次睇下球例先睇波唔好見到吊個高波俾前鋒就單刀先得架

Abraham都控制唔到個波 唔會係dogso
簡單講 就算個龍唔用手 Abraham都唔可以控制到個波

原來北京電視機只係咁兒戲咁小事

d柒頭識閪球例 見到好似有黑哨就狂屌

原來D車狗低賤到貼假圖話人黑哨

照你咁講 角度問題囉咪啫係 無人話過嗰幅低清係水平影過去 但呢幅就一定係水平囉 人地電視台番播都無問題你班軌嘈乜鳩啫

搵埋俾你

The following must be considered:
distance between the offence and the goal
general direction of the play
likelihood of keeping or gaining control of the ball
location and number of defenders

入軌狗竇見有條友仲話佢打開龍 隻腳出少少都foul

bbc出左片

屌奶星 做乜我變埋轟我問緊張低清圖係咪駛圖呀

街場扭呀

唔係話你呀清 係話樓上班人

黑哨同假波就兩樣野黎既我係阿狗 不過明黑鳩你，吹咩？

你明唔明，var房d人睇片見到有問題先叫主球證睇 依家條片睇到禁區內手接,var果邊睇片覺得無foul無紅牌,咪唔停底睇囉，有咩問題？

人地係用likelihood
呢個真係要等球證判決
拿， 我認同呢句唔係禁區外手球既

不過如果假設佢係禁區外，你好難一口咬定佢冇可能拎到個波wo
其實諗下個情況， 後面吊球波埋黎， 單對單面對龍門

龍門如果跑出禁區外用手打走個波， 咁都冇事咩

12M果下已經夠晒仆街
有VAR根本無可能比

你睇翻條片，你覺得艾巴咸拎到個波單力嘅likelihood 有幾大？

我明你意思， 姐係佢地個鏡頭好清晰睇到係禁區外
不過我地個鏡頭角度睇唔到，又冇replay, 先搞到好奇怪咁

明黑鳩你,咁又點

On9

12m唔俾 你on9架
係禁區拉唔俾？

下判輕左添啦

肉酸到

瞓醒未

我覺得龍門跑到呢個位，唔用手接既話單刀機會好大

不過呢個都係球證判決啦， 只係想講唔係咁100%話冇紅

不過應該主要原因係佢地角度可以清楚睇到禁區內，所以先冇呢d 考慮

拉條閪毛
弱智都睇到奧巴條7頭插水啦

你諗下 如果個keeper快過個前鋒跑到出嚟清走個波，咁前鋒離個波近極有限 又點會likelihood

無錯 當年2015年轟狗就係咁肉酸 仲有今季隻佐狗都係咁

你睇到你咪弱智果個囉

係，有埋片就更加清楚，都唔洗坳

拍下膊頭成個人會跌?
車仔識內功呀?

阿狗嬴盃都嬴得樣衰過人

派膠達自己成隻手伸前捉住咁大動作 抵撚死 未食全餐咪好運囉

但如果佢係禁區外用手打走個波呢
龍門近個波唔代表佢清到wo...
不過我覺得呢d 都幾多主觀因素
如果呢個case 將個門將誇張d, 跑出多禁區幾步， 有可能真係紅

條片cap圖嗰吓斜㗎喎

一係曲線 一係真弱智

係禁區唔係唔撚跌呀？
冇人叫你用隻前足掂人架

車狗

插水就插水啦
無一次嬴得光彩
抵一世比人叫阿狗

呢張我cap圖，接觸點應該係呢個位，個波係白界上咁計唔計手球？

白界當禁區

應該同入球原理一樣

咁呢球冇黑哨

完全出曬白界先手球

就好似入波一定要係個波100%入曬白界先當入

同小學雞話ball hand冇分別

邊撚到紅呀

改圖都拎出黎

軌：寫信去FA要求重賽囉

計隻手接觸點係邊

點解係完全出曬白界先手球
而唔係完全入曬白界先冇手球

推呢個有埋片
一大堆on9仔睇TVB轉播中文旁述?
一張鬆郁蒙唔知邊度出處都拎黎講
我睇bein sports, 英文現場已經講左話var check完冇問題啦

樓豬真心問？ 球例解釋白界以上都係禁區範圍 咁依家個波係咪半個波喺白界上面？ 咪等於個波入咗禁區 龍門禁區入面用手接波 又有咩問題？

你咪撚on9返印度食蕉啦！

咩叫入波? 入撚哂就叫入波
咩叫出界? 出撚哂就叫出界

樓主on9的 別怪牠

係真係幾黑 不過係咁㗎啦隊隊都試過

係

跑緊嗰陣咁樣比人推法都唔跌
不倒翁咩

佢地會話英超var廢

作為阿狗，通常都係受害者，好似好耐冇俾人話過係黑哨

條友係弱智人士 可以唔洗理

矇到唔知掂到波未

班車狗肉酸到
2020年 拎張240p p圖係度老屈全世界逼害
擘大個屎眼睇高清片啦

入撚曬先叫入禁區又得
出撚曬先叫出禁區又得

仲拗緊？ 又扮睇唔到？
片都出埋仲有得9up?

輸左就唔好咁肉酸啦
唔黑都贏你啦
自己隊波又唔係踢得好 又傷幾件
奧巴仲要入得咁靚
技術性擊倒啦下話

掂撚到條白界咪叫入左禁區囉
你輸到傻撚左？

如果有心跌 = 插水 = 唔應該俾
咁全世界至少有一半12M 都唔應該俾

有拉就係有拉 奧巴有冇心跌都係要俾
睇多d波啦ching

慘囉 踢咁耐都係二線歐霸

班軌信到十足十

班傻仔仲話係計接觸唔係計接實 話m26 喺禁區外接觸左個波喎

禁區外用手主要睇手掂波既位置
個波唔完全響禁區外
但如果左手掂波果個接觸位響禁區外都係手球

屌你又串我地車迷
我地已經好撚嬲嬲

禁區外用手都唔會俾十二碼。點睇VAR?

可以直紅咪var

精簡呀ching

正義之屎：明黑鳩你

其實VAR球證係房已經睇撚左
只不過決唔決定通知主球證

留喺屋企含撚啦處男

唔知係咪p圖，屌你慢鏡都唔播點知

你班仆街都唔知點睇波既
咁撚具爭議性但唔撚睇VAR
肯撚定有鬼啦
咪撚用住個腦啦

柒左啦傻9

無問題咪唔睇囉
咪坐撚住個腦啦

佢醒撚到

足總杯同阿狗係同一個 sponsor，仲未明

就算唔肯定係界内定界外，正常呢下都會睇replay，明明技術上係可以做到，但球證故意唔睇。點解太子站唔比你睇replay?一樣道理姐。

點解仲咁多on9唔知球證幾時先睇var

唔記左呢球點

好撚on9

咁都輸唔起

Same疑惑

隻手要掂個波，正路要同個波同一個位

唔係輸唔起
cap低d球證冇睇到既片重溫下姐

第一球隻插水狗球球落地都起碼轉兩個圈

咪個波擇線，隻手係線外痴住個波，有幾難明

點解車狗唔索性p圖p返個冠軍俾自己

車路士球迷死全家

abraham同龍門個姿勢都唔同
明顯係兩個時間點
p乜鳩

黑你條命咩，英超d球證不嬲廢架啦。第一日睇英超呀？

呢樣真

佢意思係呢個foul就算屬實都唔係一個需要直紅既foul
所以唔會有var check

笑死仲要連po四五次以為po得多就啱
片都出埋仲要啫住啫住
唔識用屎眼睇下

幾時話直紅先有VAR 睇？
咁點解越位/十二碼又要睇？
兩黃一紅/直紅對賽事既影響係冇分別的

樓豬已經傻撚左
咪再覆佢喇

球例係咁就係咁咖啦
唔係你講多幾次就岩

邊條球例？有冇link？有冇source？人up你又up

呢球冇慢鏡真係分唔到喎 bbc停喺佢接實嗰陣的確喺界到 但佢左手出手先有冇喺界前掂到嗰波有爭議

LINK呀，自己睇啦，邊度有寫你果D要睇VAR呀
你作D無既球例出黎，點樣同你PROVE無呀
衝出黎柒

球手球真係駁唔到 成個龍出哂禁區 不嬲都係話龍門禁區外唔用得手 幾時又加句球在禁區

屌你識唔識架。。。

個波係禁區裡面，但係隻手係禁區出面，咁點樣掂住個波?
如果掂唔到係咪即係無事

北京電視機

如果睇bt sports 英文直播嘅話, 賽後討論請咗個前英超球證討論

有講到現有球例好似係無指名黃牌/紅牌係必需要睇VAR, 佢亦都指出如果球球黃牌/紅牌睇VAR 嘅話係無可能

佢個結論都只會話賽會可以用車今場做一個討論嘅guideline, 去研究需唔需要再修例，最後而佢係同意第二張黃係harsh嘅

而球疑似手球係唔係北京電視機2.0, 就睇bbc 賽後討論啦

When will VAR be used in Premier League matches?

The VAR is constantly monitoring the match.
VAR will be used only for clear and obvious errors or serious missed incidents in four match-changing situations: goals; penalty decisions; direct red-card incidents; and mistaken identity.

But factual decisions such as offsides, and the issue of whether a player is inside or outside the penalty area, are not subject to the clear and obvious test.

If the VAR sees an error has been made in such a situation they will intervene, regardless of how marginal the decision is.

There will be a high bar for the VARs to intervene on subjective decisions, to maintain the pace and intensity of matches

第二張黃唔係harsh唔harsh既問題
而係根本冇犯規
Kovacic鞋面踩人鞋底？
影帝要黃添啦

如果有check VAR
雙方會停低一陣
直播畫面會分開兩邊
一個影住場上既球證
一個影住VAR室既球證

而唔係直接開龍門球

你話check完就check完？
賽後球證/評術員都冇話過有check

識唔識英文 冇error咪唔洗睇囉

阿妓唔認高華錫張紅牌係黑哨

邏輯專家

VAR就係要黎睇有冇error
有error先睇VAR

即係話
中左招先做測試睇下有冇中武肺
冇中招咪唔洗做囉

咁點解慈雲山成班公公婆婆排隊拎樽

你咁講，你下面果句秒左。
There will be a high bar for the VARs to intervene on subjective decisions，即係你講果D情況係可睇可唔睇。
同埋都可能係房睇完無問題，咁咪無叫球證睇

算啦做人唔好去到咁盡
比番個下台階人地
黑仔睇唔到囉

係 我地要下台階加冠軍就夠
求下你唔好再柒

1. 咩叫可睇可唔睇 紅牌趕走一個人都係濕碎野中意睇就睇，唔中意睇就唔睇

同大陸話疫情可防可控有乜分別同林鄭既張弛有道有乜分別幾時張幾時弛

2. 咩叫有可能係房睇完無問題有睇就有睇，冇睇就冇睇，你自己都唔知，可能睇完

如果有check VAR
雙方會停低一陣
直播畫面會分開兩邊
一個影住場上既球證
一個影住VAR室既球證

而唔係直接開龍門球

你話check完就check完？
賽後球證/評術員都冇話過有check

錢我就袋左 你就慢慢叫唔公平啦

都係果句，邊度有講一定要睇?
一定要睇果D無你呢個CASE，其他CASE>>>There will be a high bar for the VARs to intervene on subjective decisions

同埋kovacic果球最奇怪就係，球證都唔係即刻比，係過左一陣先補翻。可能係Emirates落order要紅

笑撚死咩下台階

恭喜你隊波，記得頒埋獎牌比無名英雄
買咩前鋒定中場都唔重要
阿迪達有冇料排咩陣式都唔重要
最重要係買黑衫果個

Anthony Taylor
你地既無名英雄
Man of the match
慶祝唔好漏左佢

你嬲到狂打字
Btw我會多謝左azp同zouma先

切勿再回覆弱智人士

The VAR is constantly monitoring the match.
不嬲做法都係上面keep住睇片見到有問題或者錯判先通知球證睇下球證決定去唔去場邊自己睇片
你所講嘅踢踢下停低不嬲都係上面通知咗錯判先會咁播
咁依家they dont see an error咪唔撚嘥時間囉有咩問題
講撚到自己都喺間var房到知道var球證冇睇片咁
有埋片就咪撚咁肉酸再衝出嚟柒啦

淨係睇最後tackle果畫面
睇返成個tackle, 高華錫係大步衝埋返去tackle, 最尾收唔切腳撞埋xhaka到

Fucking disgrace

點解一定要睇都講得出
對自己隊波冇利就梗係唔睇
話知你公唔公平

八隻字概括你心態
“冠軍已袋，理撚得你”

佢玩開玩具

6隻字夠啦
明黑鳩你 咁點

唔好再合理化點解球證睇唔到
而家係21世紀高科技時代
唔係馬勒當拿時代睇雪花畫面
慶祝上帝之手

係喎。。。咁點？

係呀屌你老母 寫信去英足總要求重賽啦

所以我咪開左呢個標題呢個post

港毒之父個排骨仔去左邊 平時好多道理

唔好再笑佢我都開始戒了

好啦咁 阿狗準備還10年債
希望你地唔好再jer住疤狗

戇鳩
21世紀高科技時代呀
有冇判錯呀

想迫撚死佢咩 比返塊遮醜布人啦

冇咩點，move on
你呢個心態面對咩問題都解決到
係咁架啦，好出奇牙

球證係睇唔到，黑左個冠軍番黎，唔踢都踢左啦，重賽丫笨，Quit足總盃囉

病毒係驗唔到，咪搞到社區大爆發，唔爆都爆左啦，時光倒流丫笨，Quit HK囉

你似move on唔到

唔駛爭了

靠誤判而捧盃，仲咁理直氣壯，恭喜你地，實至名歸

傻西車狗

......

車狗話唔計就唔計啦

當然move on到，踢波係咁架啦

當你考試成績唔好時，唔好怨點解隔離位出貓，係咁架啦，老師又冇VAR睇唔到

當你工作表現差時，唔好怨點解隔離位蛇得仲勁升得仲快，老細又冇VAR睇唔到

當你中左武肺入唔到醫院，唔好怨點解隔離屋有床位你冇，醫院又冇VAR睇唔到

係呀 係呀 好嬲 好嬲

你講緊乜 工作表現差時人地升都有問題？
似嬲到short左

你縮乜撚野呀 黑哨就黑哨啦誤判

阿狗咁窮都黑到你，抵輸啦

黑完四場聯賽打比冇晒錢淨

呢個一針見血，真係抵輸

個個既重點都錯曬
個爭議點根本唔係最後個結果係點
而係你有冇睇var去做重要裁決
呢球如果唔睇清楚
可以係一個直紅既決定

要人嘈到賽後一小時
先由球評家睇var拉線
發覺原來係擇界冇犯規
於是成班就得寸進尺
拿咪冇事囉

呢個根本違反var既原意啦

真 直播個陣連普通慢鏡都唔放出黎

你隻手插入個波到？

咁掂到條白界係咪入波？

屌你個波掂住條線會唔會話你出咗界判界外球啊on9

+

我阿記贏得實至明歸
係4424架啦 又點

圖1只係啲戲浮誇咗啲，球證信冇計
圖2就白界內，係公正嘅，唔信自己睇返片咪撚拎張改圖嚟講

真係大部分人都唔識球例又唔清楚各聯賽嘅VAR運作模式就不停9噏
做下功課先評論啦 全部有晒black and white
冇得主觀感情用事

未開波個時又話乜乜柒柒唔Care FA cup，係杯仔，
而加輸撚咗又賴皮。
迪亞高哥斯達個條數都未撚同你計。

當基金還住息先

軌講到咁唔care 隻飛機杯但又咁肉緊

無foul咪唔睇囉有咩出奇 BBC條片都show左出黎唔係foul啦

球證/Var房好sure無判錯
咪唔睇

判錯就抵屌姐
判岩都比人屌唔睇var
車狗惡撚到

On9
中波呀
驗眼先啦

冇睇又點知有冇foul?

我自己覺得高華錫紅好似冇得睇VAR！因為佢唔係直紅，而係兩黃一紅，黃好似唔會睇

球證睇到咪得囉

無播出黎姐 佢VAR 房可能睇左無事咪唔叫球證睇囉

球證個角度點會睇到 咪玩啦

平時英超睇越位都拉線度幾廿分鐘腳趾公先啦

英超睇VAR平時都逐格拉線慢慢睇 我覺得今次求其睇完就算
係得英超用VAR用得咁唔一致咁柒

呢球好明顯個波係掂到白界wo
唔似越位個啲差隻腳趾位

係唔明佢點解唔放普通重播 但本身呢球都無判錯 所以睇唔睇都無影響啦

當地知道var 房check完
係直播講返之後覺得無爭議咪唔播囉
撚知班軌迷會怨婦咁追住屌咩

點止2.0呀, 每次車狗輸波都係被迫害!

你可以話check var嘅規矩本身有問題
但佢今場有跟足現有var規矩

中波唔係大哂個勢唔好就係唔好
所以我覺得係foul, 但黃牌就真係過嚴

淨係幾時應該要用呢個問題
今季都嘈左幾十次

但唔係你講嘅鍾意睇就睇 唔鍾意睇就唔睇
所以上面先有咁多人同你講依家var嘅規矩

肯定冇踢過波 全速去緊係好易失平衡

VAR will be used only for clear and obvious errors or serious missed incidents in four match-changing situations: goals; penalty decisions; direct red-card incidents; and mistaken identity.
選擇性失明？

VAR will be used only for clear and obvious errors or serious missed incidents in four match-changing situations: goals; penalty decisions; direct red-card incidents; and mistaken identity.

如果好clear同好obvious既error
唔洗VAR都判斷到啦

仲講緊

幾千年前死左既秦始皇
日日比人binc添

Error係指球證既誤判
球員犯規係foul啊
收手啦Ching

咁唔睇又點知係咪誤判呀
護主都護得好少少
搵d講得通既藉口黎兜

姐係等於我問你
幾時先要做深喉唾液測試？
你就話要中左招先做
如果我知道中左招仲洗乜做測試
慈雲山洗唔洗一車車公公婆婆排隊走去驗

呢個又唔係goal
又唔係penalty
又唔係direct red card
又唔係mistaken identity
點解要用？
護主都護得好少少啦Ching

睇置頂條link, 馬天尼斯肯定no foul
球例係寫守門員可以用手接喺禁區裡面嘅波
唔係喺禁區裡面先可以用手接波
而條禁區線係禁區嘅一部分
所以no foul

利申：阿迷

依家啲細蚊仔少少嘢就話北京電視機

可能佢連北京電視機個場都未睇過
細蚊仔人云亦云

真

仲要嘈到17頁仲嘈緊

接受唔到比阿贏吧 用盡一切方法都要講到阿係4424

嬲撚到
講真馬天尼斯就算手球
個位置咁marginal都唔知會唔直紅啦
可能黃+罰球就算

嘈到17頁，睇黎車狗今次真係好嬲好嬲

啲垃圾盃唔撚自在

得佢一隻軌係公海做呂布
其他縮撚哂入狗竇

樓主可能琴晚傷心到訓唔着

咁嘅po成日都未沈

歐洲足協、英足總都逼害緊垃圾車啊

點解可以咁長氣

杯已捧，理撚得你

北京電視機2.0嘛
可以講多十年

可見軌幾乞人憎

721，831黎黎去去果幾條reply嘈左一年喎

個球睇唔睇var都唔撚關你事去同人嘈足17頁

香港你住緊721 831嘈一年拎黎同呢單比?

咁撚好心機將你打既野轉做英文同英格蘭足總講啦屌你老母

點解冇人討論azp個球點解唔係12碼加紅牌 明明就係單刀 同之前對曼城雷斯個球一樣咁濟